點解ATM存款唔可以入散銀？

唔可以入散銀都算
點解唔可以入一百蚊以下既紙幣？

Citibank啲機可以入一百蚊以下紙幣

但係大部份都唔入得

成萬蚊散銀點搬

咁紙幣呢